啱啱見到人食脆香雞翼點茄汁。。。

嬲到我拍枱走人

啱啱先食完 有咩問題

W A S T E D

報警啦

Ching ho ball

不嬲都咁食。

我見過食脆香雞翼點甜酸醬

脆弱雞翼唔點茄汁點咩

關你撚事咩

樓主有冇衝過去屌鳩佢

見過有個細路蘋果批點甜酸醬

識食一定茄汁加泰式辣醬

識食一定係問佢拎包幼鹽零空灑落再加d 黑椒

行過去將佢盒雞掃落檯啦
佢同叫薯條點nutella有咩分別

點蜜糖芥末醬幾正喎

點乜都咁好食

關你撚事
我夠見過人麻油撈粥

脆香雞翼點蘋果批蓉先正！

識食一定係加雪糕

脆香雞翼夾飽先好食囉

一口可樂一口脆香雞翼真是牛B。

點乜汁關你撚事

識食一定用口整定d薯條蓉先

引晒啲食家出嚟

等緊蜜糖芥末新地

點野已經ON9
仲要點茄汁

關你鬼事咩

識食一定係拎開盒雞佢，開包甜酸醬點蕃茄醬食

雪糕用黎點薯條

大師食雞翼唔使你教

樓主好波

我平時係連埋個盒一齊食

on9,最正宗一撚定係連泰式辣醬都唔撚點就咁食,原汁原味

你試過未先 ? 好撚正架喎

泰醬溝茄汁！！

勁撚正

好撚難食

點nutella唔好食咩

點可樂食